[823人鏈]如果唔夠人，可以拎長遮！

關於今晚組人鏈，最多人關心係以下兩個問題：

一：驚唔夠人
二：陌生人拖手好尷尬

其實只要一個方法應該可以幫手拆掂上面呢兩個問題！

我見公海谷出左呢張文宣，叫大家拎啲野出黎，就唔洗直接掂人隻手咁尷

其實大家拎返發夢工具之一長遮唔係更加好咩？

如果用長遮既話，一黎唔洗直接掂手，
二黎可以幫手延長條人鏈(少少都好)，
三黎長遮係以往呢兩個月既抗爭活動必備，出現都好合理
四黎今次係和理非活動，但手上拎埋發夢必備品，又可以象徵和勇合一

當然其他物品例如眼罩、頭盔都係唔錯既選擇

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

我相信香港人

今晚一定要出嚟呀你老味
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

Push

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

就算唔報名都可以參與 , 到時直接去集合點就OK , 不過幫手登記可以方便統計人數 同 分配人流

已有3萬8千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

石峽尾 樂富 大窩口 油塘 牛頭角 鰂魚涌 荔枝角 西營盤 紅磡 全部都要人呀

ocamp搞手可唔可以帶啲願意join嘅fm去拖下手仔？

ok

Tui

推

唔夠人既地區用長遮搭救少少ok嗎

出嚟呀，香港人

推到比人睇到

再推

真係痴撚線
已經今晚要出黎
仲講緊拖手問題
出得黎既驚條撚咩
得堆冷氣同唔出既係咁講

如果去到集合地點發現唔多人
會唔會向住人鏈中心點出發
繼續接駁落去會好D?

一來確保附近有參與者
二來亦都可以確保人鏈可以接駁成一條
避免斷開

小弟覺得向住呢個接駁位接出去會好D
大家點睇?

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

粗略估計三線總共 44 km
假設一人占1m, 即需要 44,000 人

推呢個

公海好似有講過，唔同線係向唔同方向行?
總之每個站既最外圍既人要自覺向冇人果邊行同埋呼籲路過既人加入

拎遮！